借問聲邊度有冰鎮咕嚕肉吔？

想試試

無特別喎 咕嚕肉放上冰
咁又貴左

魔戒嗰隻咕嚕？

脆皮乾炒牛河好食d

九龍城聚味軒

唐宮小聚
不過唔算特別

灣仔李公館，招牌菜黎但要預訂.

我係黄大仙食過一間好正，唔知乜雞煲，但好似執左了
果次第一次食，先知原來可以外皮冷脆，內熱，勁正

好on9

冰完因為溫差會甩塊炸皮出嚟

馬鞍山 wegomall 地下間茶記有，食過係好食左少少咁既，但唔平喎，$13x 好似

深水埗高高酒家

富東閣

唐宮 幾好食

又狙擊我

李公館

估唔到有咁多食評家留名好感動

嚐喜

垃圾 食過一次 把撚

食拔絲好撚過冰鎮
凍冰冰舊肉好on9

百味鮮

黃店 好食外面脆入面軟 不過得10粒左右

係咪真係有